我們需要給予那些在20多歲達到事業巔峰的人推遲服兵役的選擇。 韓國男子組合防彈少年團組建了一支軍隊。 現在，他們可能會推遲服兵役，2020年9月4日 
 該活動原定於今年舉行，但由於冠狀病毒的原因被推遲到2021年，可能根本不會舉行。 日本任期最長的首相安倍晉三將於2020年8月28日辭職 
 該工具不僅讓該賬號的高管在何時更換、推遲、取消和與媒體所有者重新協商廣告費用方面做出更快、更明智的決定，還將這些工作分散到團隊的更多成員中。 營銷人員“希望感到自信”:冠狀病毒對廣告代理商的動態造成不可逆轉的變化Seb Joseph 2020年8月20日 
 自6月底以來，Kumeyaay族成員的抗議推遲了東部縣部分邊境牆的建設。 邊境報道:Kumeyaay樂隊起訴停止邊境牆建設|Maya Srikrishnan 2020年8月17日|聖地亞哥之聲 
 早在今年3月，在強制封鎖開始時，出版商、廣告商和會議公司都認為秋季將會有大量推遲的親自活動。 “許多光環效應”:《金融時報》的虛擬生活方式節將焦點轉向美國和全球觀眾 
 我見到他時，他給我開的第一個處方是做CAT掃描檢查，而我已經被迫推遲了一個半月。 我的保險公司殺了我，儘管有奧巴馬醫改 
 這個時候，攝影師說，他認為太多人知道他的旅行，所以他決定推遲。 美國記者史蒂文·索特洛夫是被盯上的人嗎? 2014年9月2日|每日野獸 
 另一些人則推遲當母親的時間，直到她們的經濟狀況穩定。 搖搖欲墜的35後懷孕神話|Jean Twenge | 2014年6月29日|DAILY BEAST 
 這樣做的前提是美國推遲目前在敘利亞進行某種政治過渡的努力。 面對阿薩德在敘利亞的現實|Frank G. Wisner, Leslie H. Gelb | 2014年1月26日|每日野獸 
 我們仍然需要看看這是否會發生，或者我們是否需要推遲它。 《Hocus Pocus》20歲生日:認識會說話的貓Binx背後的聲音|Kevin Fallon | 2013年10月31日|DAILY BEAST 
 我可能會想推遲退休，再多待一段時間，繼續收穫身邊成熟的黃金收穫。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 最好把你的安慰推遲到更合適的時間和地點——一天結束的時候，在你自己的陽臺上。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 如果你愛喝茶，就把菸斗等喝完再抽; 抽過煙的人不能喝好茶。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 由於本函數中有幾封信函的篇幅較長，我們不得不將本週的讀書筆記等活動推遲。 註釋與查詢，177號，1853年3月19日|各種各樣 
 如果阿塞尼奧想改過自新，就讓他把改過自新的計劃推遲到加爾納什把他解決了再說。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼